Now TV 續約有無offer?

Bro有無NowTV續約旬plan?

推1

我都想知，四月完。呢家交緊416

交緊三百尾，主要睇波，話續約無以前嘅優惠，一定過四百

半年前已經有sales offer, 超級體育channel, 講過幾次，$460 ~ 490 (覺得貴)

過四百唔捨得

我交緊 3百頭 無歐聯
打黎叫續約仲貴咗
諗緊cut